曼聯有分落袋我直播食屎呀

絕不走數

留明

完場啦咩
反cup埋奶埋麻友隻G

屙左屎未？

用食屎 黎燈

食屎狗

1分

又Offside入球 獌最強陣4424

樓豬

樓豬找數？

留名

食屎啦

樓主走數死全家
男盜女娼
仆街冚家剷

食啦

樓主可以約埋隔壁po個樓主喺排污渠開餐食屎

買左好多利記贏？🤔

睇人仆街最開心
見證樓豬食屎：此刻無價

食撚得未呀7頭